# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# 211 <tiangeng211@gmail.com>, 2014-2015
# Qingxiao ZHOU <overcloud.814@gmail.com>, 2013
# yinghao li <liyinghao@hotmail.com>, 2013
# 苏琦 <sqi0081@hotmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OrbisGIS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-03 16:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-03 15:46+0000\n"
"Last-Translator: Nicolas Fortin <github@nettrader.fr>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/orbisgis/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/internal/DataManagerImpl.java:126
#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:312
msgid "REMARKS"
msgstr "备注"

#: org/orbisgis/corejdbc/internal/DataManagerImpl.java:131
msgid "TABLE_CAT"
msgstr "表格_目录"

#: org/orbisgis/corejdbc/internal/DataManagerImpl.java:131
msgid "TABLE_SCHEM"
msgstr "表格_方式"

#: org/orbisgis/corejdbc/internal/DataManagerImpl.java:131
msgid "TABLE_NAME"
msgstr "表_名"

#: org/orbisgis/corejdbc/ReadTable.java:99
msgid "Cache primary key values"
msgstr "缓存主键值"

#: org/orbisgis/corejdbc/ReadTable.java:110
msgid "Read sorted keys"
msgstr "读取排序项"

#: org/orbisgis/corejdbc/ReadTable.java:120
msgid "Cache table values"
msgstr "缓存表格值"

#: org/orbisgis/corejdbc/ReadTable.java:127
msgid "Could only sort comparable database object type"
msgstr "只能排序可比较的数据库的对象类型"

#: org/orbisgis/corejdbc/ReadTable.java:133
msgid "Sort table values"
msgstr "排序表格值"

#: org/orbisgis/corejdbc/ReadTable.java:161
msgid "TABLE_TYPE"
msgstr "表格_类型"

#: org/orbisgis/corejdbc/ReadTable.java:257
msgid "No attributes to show"
msgstr "无属性可以显示"

#: org/orbisgis/corejdbc/ReadTable.java:374
#, java-format
msgid "Table table {0} does not contain any geometry fields"
msgstr "表表格{0}不包含任何的几何域"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:231
msgid "true"
msgstr "对"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:231
msgid "yes"
msgstr "是"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:232
msgid "false"
msgstr "错"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:232
msgid "no"
msgstr "不是"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:259
msgid "Column type is not managed"
msgstr "列类型无法受管"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:310
msgid "COLUMN_NAME"
msgstr "列_名称"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:310
#, java-format
msgid ""
"\n"
"Field name :\t{0}\n"
msgstr "\n字段名称：⇥{0}\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:311
msgid "TYPE_NAME"
msgstr "类型_名称"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:311
#, java-format
msgid "Field type :\t{0}\n"
msgstr "字段类型：⇥{0}\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:314
#, java-format
msgid "Field remarks :\t{0}\n"
msgstr "域备：⇥{0}\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:318
#, java-format
msgid "Size :\t{0}\n"
msgstr "大小⇥{0}\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:322
#, java-format
msgid "Decimal digits :\t{0}\n"
msgstr "十进制数字：⇥{0}\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:329
msgid "IS_NULLABLE"
msgstr "是_可为空"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:329
#, java-format
msgid "Nullable : {0}\n"
msgstr "可为空:{0}\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:332
msgid "Nullable : allows NULL values\n"
msgstr "可为空：容许空值\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:335
msgid "Nullable : Unknown\n"
msgstr "可为空：未知\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:338
msgid "COLUMN_DEF"
msgstr "列_定义"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:338
#, java-format
msgid "Default value :\t{0}\n"
msgstr "默认值:⇥{0}\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:339
msgid "IS_AUTOINCREMENT"
msgstr "是_自动递增"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:339
#, java-format
msgid "Auto increment :\t{0}\n"
msgstr "自动增加:⇥{0}\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:344
msgid "Constraints :\n"
msgstr "约束\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:348
msgid "FILTER_CONDITION"
msgstr "筛选_条件"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:351
msgid "INDEX_NAME"
msgstr "索引_名称"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:350
#, java-format
msgid "\t{0} :\t{1}\n"
msgstr "⇥{0}：⇥{1}\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:356
msgid "\tType :\ttable statistics\n"
msgstr "⇥类型:⇥表格统计数据\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:359
msgid "\tType :\tclustered index\n"
msgstr "⇥类型:⇥簇索引\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:362
msgid "\tType :\thashed index\n"
msgstr "⇥类型:⇥散列索引\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:365
msgid "\tType :\tother index\n"
msgstr "⇥类型:⇥其他索引\n"

#: org/orbisgis/corejdbc/MetaData.java:410
#, java-format
msgid "Cannot find the table {0}"
msgstr "无法找到表{0}"
